乃木坂46討論區#249: 井上小百合卒業快樂

乃Po呼籲:
Sayunyan
願未來能在坂道上再會

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香、2nd写真集
2019年11月27日(水)発売

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

Er

百合娘畢業快樂

一期又少一個

小百合卒業快樂

百合娘卒業快樂

以前最中意嘅unit
環状6号線組

留名

lm

🚬

光復香港 時代革命

早晨

新人橋推留名

早晨 今日一定會好天嘅

每次聽都覺得好舒服
有冇大佬明白歌詞入面點解環狀六號線通咗車 但係反而唔開心

小百合畢業快樂

屁股蛋

我諗聽日一定會更好天既姐， 係咪呀哈姆太郎?

你點知今日會好天架

燈到2047

燈到2046

燈到2045

lm
再見小百合

今次真係好強烈了

希望在明天啊嘛

矛盾大對決
一定燈中既燒山vs點都燈唔中既白麻

個頭話恐怖 轉個頭睇完trailer就入場睇小丑

小丑都唔恐怖
好正喎

唔知m9日奈子會唔會睇呢

iPhone 原廠線 好女仔

係我印象中蘭世 飛鳥同大褔係最矮果幾個，不過入面飛鳥應該最高，大褔最矮，咁到到底yoda矮d定大褔矮d
張相睇到我笑左

10/12(土)深夜1:26放送
第2話「女優…恋愛経験ゼロの女」

移動喇叭

yoda 葉月同矢久保最矮嘛152

想聽靚女聽既歌

香港獨立先定白麻畢業先?

我個外國朋友話覺得咁樣觀感唔好，希望佢唔好好再做

卒咗離開LLC有更多其他發展

枱面個部係咪傳說中既xperia 1

好型棍

我都G持佢畢業起碼搵得多錢過依加

民意開始逆轉啦

第一次就比我

節目入面傾電話都係用返iPhone

明星啲iphone情意結

用xperia 1好女仔，但節目有時用iPhone XS max

索尼企業粉 蘋果產品粉
永遠精神上G持索尼

搞錯左d咩

講到口都臭，不過白石真係靚得好緊要
唔知佢家姐係唔係又係咁靚

搭唔到嗲走先

可以參考下有村架純家姐

富婆look

公司機私人機，完

有村架純家姐衰排牙 有村架純衰方面

點旨衰排牙直情去咗整容

當個個都覺得燈既時候
就係禾白畢既時候

排牙影響好大
反正整容 當然整埋其他啦

永續白麻

唔係排牙咁簡單，係佢上下顎個位唔靚先搞到咁，係整容先搞得掂

偶像有幾多個可以畢左撈得好過未畢果陣呀

xperia1 真係好好用

來自iphone 11

用android既都係好女仔

來自iphone 11

三上悠亞

美少女轉身變 已變成戰士
以愛凝聚力量救世人跳出生天
身體套光圈合上兩眼都見
明亮像佛光天際初現
雖詭計多端但美少女一變
邪道外魔都企一邊

小百合卒業快樂

支持祖國，支持華為!!只用華為產品

來自iphone客户端

個性派女優

設樂恰小百合合集，有冇人知最尾橋本萬里華同小百合個傾偈廣播係出自邊度

佢駛能打飛機咩

走左都唔做返女人 係要做tb

最近啲look都幾有女人味啊 一時時姐

第一個look乜事？

影完相矛得airdrop

當年美月寶寶條仔用蘋果 依家啲閃卡瘋傳啦

睇綜藝發現通常靚嘅會用清純派嚟形容 樣衰嘅會用個性派

實力派

一陣一定會好天架
]

白石手勢熟到平時後台成日玩

個個卒業都燈下個白麻

白麻自己都係休息室掃胸

呢隻色幾正

金川帶眼鏡幾正

CLS正到

who?

梗係早川啦

加推咗？

做咩要咁拘泥係推唔推呢個形式

仲有咩形式？

柴軍assemble

佢柴寶比人打到成面茄汁

要留意

鯨式留意

上面3隻黑驚禾dllm牙

侵式QQ

牙侵唔係鐘意咩？

反柴了

P翻啲茄汁上去

【即興エチュード】

柚菜ちゃん チャラい系
やんちゃん 真面目系
さぁちゃん 爽やか系

#乃木坂46 #金川紗耶 #柴田柚菜 #掛橋沙耶香 #生ドル

白汁得唔得

咁？

蓮加b同柴妹係值得留意

牙柴比人獅鳥

@手足 柴田柚菜

你咩MB都留意架啦

蓮加B出道咁耐都仲停留係留意階段？

仲要抽鬼佬水 come with me

對細蚊仔嘅興趣無牙白咁大，可能唔是羅莉控

啱啱返嚟先見到 屌哂你哋班仆街仔

我乜都鍾意

笑左

不割

原來係等緊年十成年

禾柴雙馬尾好lun正呀呀
最衰miss咗冇睇到

開tvb咪得

蘿莉黎講熟得制啦

估唔到阿柴係d貢既人
要反了

此柴寶不同彼藍屍 禾柴清純好多

嗰個fake shit大家可以隨便召喚神獸
真柴寶要好好愛惜

今日屋企人煲湯 我老母叫我食豬尾 嚇左一嚇

屋企人都知你個心諗乜

沖涼會爛面第一次聽

呢度好多手足等緊牙咩成年就真

其實而家就可以

姐係廁啦

握過真人未

15碎犯法喎

馬場

窮撚仲未機會
不過嚟緊一月考慮緊去唔去日本 去就順便睇下有冇握手可以揸下

加推都犯法

夢想成真啦

如果佢大左冇咁 會有少少失望

豬尾有冇爛曬

你上次偷影蘿莉

但有班手足話想同牙咩做愛

偷影人？私了

認真要去好去，遲啲癲到玩宵禁連落街都冇機會

牙柴比人打到爆血

有機會就去啦，錯過咗就無

咁我又唔太擔心嘅 牙柴點都唔會咁快卒掛
不過就真係想揸下白石先 機會越嚟越少

佐々木琴子ちゃん「（生活ぶりは）朝起きてアニメ見て、バラエティ見て、寝るみたいな…」

第341回 2019.10.13.O.A. 予告

第341回の出演メンバーは、梅澤美波さん、松村沙友理さん、星野みなみさんです。

#joqr #のぎのの

好充實

你上次對住牙堀相扯旗

禾68握過牙柴
真人幾正

想call

好想比琴子下残念S

羨慕手足

放過我啦你地

天下第一純

正解都巧甜

搵我？

希望1月有concert

笑住咁俾琴S

點解你number咁前都係p牌嘅

missed

計在線時間

仲有 冇app可以b站

係

好出奇呀

笑起上黎 腰果眼好正
好彩禾定力夠 唔係應該會被牙柴搞到又加推

好想親眼見到

禾乃po首席清泉都差d頂唔順要加推

加推冇所謂
唔好改名就得

入去聽無耐就走

豬尾都食得落肚？

豬尾骨湯 好撚苦

豬尾啲骨

知唔知點解苦

屋企人乜都煲過就係無用過珠美

搲損之後流個啲膿

我屌你咩

好嘔心

我已經俾咗負皮了

你地越講越核突

最快畢業4期生

又b害珠美

你地jer完禾未

生田絵梨花ちゃんからもらったリップクリームを鼻から吸った藤森さん

好變態

屌你

#乃木坂世界旅 #今野さんほっといてよ！

次に旅する #乃木坂46 メンバーが決定‼

この写真に写る2人は誰だろう…？🤔
明日のよる9時頃（予定）から
インスタライブで発表するよ🎉
公式アカウントをチェックしてね📲

初回放送では
#白石麻衣＆#松村沙友理 のハワイ旅をお届け✨
10/12(土)よる9時📺👇

右邊個影似唔似牙雀？

睇手認人

阿雀同肥腩?

正常嚟講南啲指甲應該有gel到

右邊有啲似牙雀

腩雀 or Yoda美月

屌
意淫禾花

真係雀腩？

渡邉理佐

禾七正啲

屌你好撚梳突

左腩右雀 賭J都得

跟

正

有冇多啲
今日撞哂時間miss咗

要等30日了

沉未

Niconico 可以翻睇

依家矛得睇住 未有人upload 定係我on9揾唔到？

原來要未播晒嗰陣先可以拉翻前

一期贏點睇

中村咁高

老人隊

禾花qq dou

好好玩

禾蘭麻花辮

笑4，鬥得好激烈

琴蘭糖

167 cm

南音

二期睇落好廢

老野

估4期贏

美月寶寶玩捆綁

一二期班老人家

禾腩揸哂流攤

原來星期日

under C氣場

中

啲mk妹好串下

渣架

禾花Q能到

好似好好玩咁

qq dou

向側邊拉

who

又可以睇twitter條友畫花

又剪咗二期

有腩同花仲有啲期待
俾人大炒

B害

有冇果個twitter

想睇

牙花好q

this?

好橙

花好q

花同矢久保

笑能死禾

笑4

JOJO feel

想睇禾腩做

好似toy story啲公仔

廁久呢個點搞

起唔到身拎

禾幫

好搏下

又eye4hk

班手腳肯定會整gif

日奈G做咩咁唔爭氣咁早收皮 搞到成棚2期冇晒鏡頭

Jojo

一黎抽中擺頭
連工事中staff都B害

清算了

擺頭死硬
第二下一行都死啦

牙桃

抽呢張真係輸硬

美月寶寶

廢土

散水撚

等save

好似扮緊西川貴教

二期炮灰

想反罪人了

花串到

俾面牙離

Me2

提起我新機未裝睇mini live片個app

俾晒機會都爭取唔到，怪得冰個

呢個pool我廿幾抽得兩張sr

咁嘅運
不遇の二期真係

已經燒哂石了 靚技ssr從來沒我份

我清完關啲石都燒埋了

Wwww

係...可以清到既都清哂 清唔到既 無新野換落team點都打唔到
我放棄了 最多打埋報酬個20石抽多一次

我已經放棄咗抽呢個pool算下個pool算

用花圖報平安

可愛到cls

好可愛

第三張仲唔係Hot Limit？

高山一美番來了

瘦番

卡.....卡...卡娃伊

花真係痴線
咁可愛

佢兩個一齊去上海？

一模一樣

花花真係好撚QQ

Yo say

賀喜遥香 筒井あやめ

反而頭先睇係諗起金爆扮

諗起當年himetan拎個風扇做effect

LM

my friend

禾七笑得最靚

my fa

一路睇，一路已經諗到漫畫版d畫

近排好似靚番d冇咁殘

右上角禾白個樣

出自邊到?

ななみん

有無link 想睇

another sky

月月好靚女

乃po有愛

牙白既鼻窿

冇伏 官網連到過去

太耐冇追，脫哂節

冇伏 LLC唔會伏你既

唔信llc都要信乃團kol

月月都有follow

,

我係匙羹

早川好淫

早川好高汁

有人解釋到牙松點解得karin同傻強follow未

有矛高清圖

俾廣告遮住幾高清都冇用啦

打晒格仔嘅高清你都照睇啦

又要買黎試下了

想食花花

蘋果Twitter 點save gif 又想做伸手黨

想大大力索

捷徑好用到

My fa

我頭先都save左想po

cap左放上黎啦廢事又cap多次

wo fa sin dou

我Twitter 搵咋 邊得閒cap

你用咩save gif

等高清面再cap

upload得勁慢

拔河唔出高山

出高山既話其他三隊唔洗玩都輸

360p?

個人係咁細

得小百合同北川唔係度

天哥可唔可以入藍色果隻
想試

松村件甲

隊長都follow咗

哇哇哇 最尾嗰張
見到早川真人咁做我諗會把持唔住

真朋友

因為禾松無朋友
完

忍唔住打實佢

扮q牙拿！

去夏威夷買完手信 唔知送俾邊個

送俾一齊睇漫畫嘅朋友咪得囉

送俾我

收到風禾松自從嗰次之後冇睇過漫畫

想問下巴打們工事中着哂和服係乜集數, thanks

今日upload圖好慢

ep188-189

謝

好似係188 新春XXX大會

禾白

金川

你正身係咪有推珠尾

唔係扮q
係sexy

仁仁地

一陣又俾你地針佢係g

thanks 巴打

堀隻眼好似就跌出嚟咁

我正式宣佈
生田花花世界第一

何方妖孽

正正正常咁影唔得嘅

認同

我新飯黎

花花抽親都靚牌

下半場花花玩哂

另外矢9保根本係葉月2.0

圖文不附 半身浴呢

矢9保唔咁樣定位就好快898
花花係今集mvp

最近花花塊面又圓圓地，變左今集超得意

去完旅行食多左咁先cute

不良少女咁

做左C係唔同D

直情係大佬蓮啦

又反蓮

sor得事後照

familymart bgm

禾依家矛反都覺得手足講得岩

點解會唔出高山

一期差dd 體力好快用完 後繼無力

日奈坐得好端莊

我都覺同蓮+形成強烈對比

琴日個生偶像
廁久話牙柴仲係高中生唔可以露膊

你有反蓮基因

之前同你食野你放左枝針喺櫈度禾唔小心坐左

真性情

拮音推

禾吉翻你

痴線.... 咁逃乜水件戰衣咪好多人唔著得?

自己揀架 你睇下琴同美月影相嗰件有幾大分別

tamori

印象中琴子有次嗰件好密實下

上面你你杏
下面唔識，不過個blog咁講

今日無行街 睇返寬鬆世代個劇場版, 唔熟日本明星, 原來岡田將生個妹係akb元成員 (幾正, 個樣串串地咁), 仲要客串過bemar...

蓮加都幾得閒 日日畫畫

島崎遙香
睇超級上班族左江內氏 我是大哥大好似見過

屌 我仲search下岡田個妹係邊個 原來講緊Paruru

去燒肉未

大佬蓮

蓮b剪左毛之後型左巧多
唔反了

人地體現工作 翻完打的走 啲人仲以為佢唔掂

係唔係都係負責洗腳?

負皮比左你 話Paruru洗腳

睇下bemar 最尾個集先

選拔就會冇咁得閒了

Stand with year plus

咁牙宮都係洗腳

我反而覺得剪完毛唔順眼

變咗不良少女

偶像唔壞 毒撚唔愛

始祖 山下美月

你反年基因

五點有牙咩睇

●『秋元工事中』（Blu-ray 1枚組）
品番：SRXW-6 / 価格：￥5,500（税抜）
秋元オススメ中①：#002「狩野英孝のリアクション塾」
秋元オススメ中②：#062「弱点をなくして目指せ！パーフェクトアイドル」
秋元オススメ中③：#181「22ndシングルヒット祈願 前編」
秋元オススメ中④：#188,189「設楽軍VS日村軍 乃木坂46新春ゲーム大会」

●『白石工事中』（Blu-ray 1枚組）
品番：SRXW-7 / 価格：￥5,500（税抜）
白石オススメ中①：#110「胃袋とハートを鷲掴み 乃木坂46手作りお弁当GP 前半戦」
白石オススメ中②：#159「乃木坂46 駆け引きバトル 前半戦」
白石オススメ中③：#160「乃木坂46 駆け引きバトル 後半戦」
白石オススメ中④：#165,166「第2回 乃木坂46 内輪ウケものまね大賞」
白石オススメ中⑤：#179「ゲームに負けたら罰コスプレ 強制ハロウィーンパーティー」

●『高山工事中』（Blu-ray 1枚組）
品番：SRXW-8 / 価格：￥5,500（税抜）
高山オススメ中①：#061「乃木坂46 地元ツーリスト 高山の地元でロケして来ました！」
高山オススメ中②：#118「今更だけど勇気を出して ２人だけの初デート」
高山オススメ中③：#119「女優魂でダマしきれ！乃木坂46 演技力グランプリ 前半戦」
高山オススメ中④：#120「女優魂でダマしきれ！乃木坂46 演技力グランプリ 後半戦」
高山オススメ中⑤：#147「個人的にこんな事してみたいんです！私の7年目の目標発表会」

●『松村工事中』（Blu-ray 1枚組）
品番：SRXW-9 / 価格：￥5,500（税抜）
松村オススメ中①：#111「胃袋とハートを鷲掴み 乃木坂46手作りお弁当GP 後半戦」
松村オススメ中②：#156「日村さんHAPPY BIRTHDAY企画 乃木坂46手作りプレゼント選手権 後半戦」
松村オススメ中③：#161,162「乃木坂46 グルメ食イーン決定戦」
松村オススメ中④：#169,170「持ってけ泥棒！日村なんでも廃品回収」

※全製品：未公開映像＆新撮トーク収録！＆＜副音声＞本人コメンタリー収録！

鋪頭名？

松村果兩個日村生日同廢品回收
爭咁個演技女王

高山個度收錄

咁樣分拆賣幾集呃錢

Iwa

毒撚錢最易賺

又引鳩人訂mail
1週間お試しメールキャンペーン 事前登録期間開始！】
アンダーライブ2019 at幕張メッセ開催を記念して、
24thアンダーメンバーのモバメをお試しで登録できるキャンペーンを開催！
事前に登録して1週間モバメを受け取ろう！

事前登録期間：2019年10月9日(水)23:59まで
配信期間：2019年10月10日(木)9:00〜2019年10月16日(水)23:59まで
※配信はいつ登録しても上記の日程までとなっております。
※スマートフォンのみご利用いただけます。

仲以為一定會有關島

千古難題禾白去關島拍唔到工事中但係拍到寫真

因為關島要曬要玩遊戲 老白唔DO

Why are you so pretty

老白係唔會同成團人去海外工作

係咪得台灣htc個次

法國🇫🇷

Gmail都冇

又話反年

唔反MB喎我 你係咪認錯人牙

かわいいの天才

反年是工作，迷年是生活

最近金主矛比錢禾 手停口停

我同學個fd個fd話出去示威有8000蚊日wo

廁到 咁多個

下....個fd個fd唔係話爆一塊玻璃收30k咩

唔洗錢嘛 香港人精神係唔執輸牙 頭先落超市啲牛餐肉都差啲矛曬牙陰公

幫禾開MAIL未

你下個月去買卡咪得

其實今野都幾忙下

牙咩好qq

加推?

叫大6G

開到又唔幫手

再加推會變廁佬

又去夏威夷又去北海道

自己開先可以改花名

我都有得改自己花名啦

咁係囉 我純粹試下張卡先開

新po 留名

有張P到變左樣

果條女揸機 9成佢p到我禾花鬼五馬六

只有其他人幫paruru洗腳
肥秋最愛之一

第一張左面乜水？

又係P到鬼五馬六

牙喜

睇完工事中想訂件jersey
不過唔知夠唔夠膽著出街

原來矢久保都箍緊牙

10/18(金) 19:00-21:48「ミュージックステーション3時間SP」乃木坂46

Music station 3粒鐘sp

琴日睇都見到早川俾完指示勁快就反應

兩個都好女仔

牙櫻登神了

完全試唔到添

佢好似第一集上工事中已經箍緊

唉屌
咁我出多幾次去都夠錢包起乃團啦

第一張真係俾人處刑

廁久排牙唔箍點得
佢條自介片都下意識合埋把嘴

每次見親佢都好想用手指一嘢督落去佢塊面到 一定好彈

唔好搵個咁尾機嘅做對比
第二張好q

你的士佬？

係
係好q
我都ok鐘意呢啲類型既女仔

我皇家警察

年+西到

心口應該都好彈

你淨係ot錢都夠買iphone啦

有咩留返同個官講

最近考慮緊benz定法拉利

はばたいたら
戻らないと言って
目指したのは
白い 白い あの雲！！！

上微博問下小粉紅啦
佢地實比到好多意見你

矢久會戰勝歸來

法國廁久保最近正左好多

咁等佢歸來先

無樣衰過喎

有得改咁好

通常箍緊牙會漸漸變靚架啦

老吉箍完未

冇話過樣衰
由qq變做更正

未

懷疑個acc比狗hack左

有無白麻推可以話我知出自邊期ray... 有無source?

2017 4月

原來你撚狗

人肉wikipedia

請講出你上一次改既user名
答唔到會幫你搵星火

櫻隊畢業令佢打破咗心理關口 開始瘋狂加推
手足應當支持

萬能賀喜

禾唔係廁佬

巴打你AI嚟？

你係燈神
唔好加推thanks

腩鳥開ig live了

Jer完禾未

search by image咪得

真係雀南

真係腩雀

雀腩會去邊呢

咁牙堀會搵邊個

我冇撚狗 我都冇訂mail

西班牙

美月

強烈懷疑你係廁侵funson

北野？miria?

阿雀可以食牛

記者會果幾個

老婆好正啊

連登app仲要有內置

腩有記者會咩？

唔講我都唔知有內置

二個拍埋牙雀個頭仲細

識唔識開live架comment遮住晒

腩闊額

唔知邊個揀
唔覺佢地會為under洗咁多錢比佢地去

腩無去記者會

佢唔係最鐘意阿根廷牛排咩

原本以為雀係同真夏
但而家都唔一定

日奈子唔算under掛
其他大機會嘅人同堀好似無乜交集

佢試唔同牛嘛
應該乜都試

想飛過去

真夏去應該同花

想試唔同地方嘅腸

花唔係最忙是嗰個咩

其實堀唔去

但佢同舞台劇啲朋友去夏威夷
又去英國睇孤星淚

我反而覺得堀同真夏去嘅機會大啲

花好似好忙但又成日去唔同地方

堀同一期都唔能熟

係堀月就好了

堀同邊個mb比較熟

音蘭迷

同48最熟

成日落砵蘭

咩意c?

係就好 可以skip左佢

講起嚟香港一定要有禾七𠝹波袋.jpg

去西班牙 大概都估到去邊d景點

4條日本妹係旺角 邊個最正

波呢

禾推兩個
牙侵推成個團

收皮啦
牙雀咁純

3個都覺得營運會想俾咁多錢去旅行
btw應該係mb自己揀人？

明星夜總會

睇頭先live件衫好似係馬德里

應該唔會自己揀人啦
工作嚟都應該跟人氣派
不過都要搵個夾到有嘢講掛

想去
巴塞個頭唔係多野睇d咩

聽聲應該係海邊

我話我唔得嘅

原來聽日伊藤理理杏生誕 會唔會有人推1001?

神ID會做野掛 我估

你傻佬

一張以示支持

【公式】明日10/8火9スタート『まだ結婚できない男』 @kekkon_ktv
「あの… 犬、飼ってますか？」
「…？いえ…」
高級マンションのエレベーターに乗り合わせた妙なふたり。
謎の隣人女性の正体は？
#クセ強め
#阿部寛
#深川麻衣

第一幅我仲以為係聖仔

山田亮大💗蒼井優

整前定整後牙

唔講已經唔記得咗佢嘅存在

話左你引戰狗

咩2c

髪型の話題が出たことですし、載せ忘れていた動画をひとつ。サラスト。

開工推了

等睇沖繩.jpg

呢張年十好飄

下個po打埋第五部個握先

咩

有邊個

音同純奈咋 仲有愉さん

右屌打

都禾

日奈子係咪收到order唔俾二期霸太多鏡頭

留名 等睇

幫推

用選拔位威逼利誘佢

YODA禾老婆

2019仲上乃PO

好人幫你推下PO

我等緊1000準備搶

趁分身未出先夠膽上黎

1001我幫你搶左佢

最近冇錢 接濟我未 之前見乃PO會接濟人

岩岩先同囡囡睇完戲咁快無錢？

呢D一樣還一樣

姐係同囡囡去睇喇？

要叫乃PO大佬上水先得

佢一路都冇否認過

.gun

不嬲飄牙

有時搵lin lin痕上去代打都唔搵下其他人

唔通珠美咩

請珍惜珠美

好嘢 有得睇純奈lu

多音音定少音音？

突然多人

邵音音

搶990